平胸靚女vs普通樣大波妹

平胸

大波

各位點選？

平胸樣衰都唔緊要 一定要瘦

普通樣即係有潛質
識化妝就可以靚好多
又唔使索到畀班狗公圍住
無波我不如屌靚女嘅偽娘？

結論：負評

純文字討論

一般胸中上樣就得，靚女做女朋友好大壓力，隨時變綠色

有冇例子？

平胸靚女
賺基因

無圖點討論

求其啦 反正兩樣都冇我份

sbt

平胸都賺基因?

本身佢肥仔波

一定係靚女緊要。
老婆生完兩件三十到尾都仲 keep 到個靚樣，只係身材少少走樣。反觀其他同年人妻又肥又老 , 睇完唔開胃

圖？

平胸普通樣

靚女大波妹

多謝清貼圖提高討論質素
不過唔好咁誤導啦
呢張一定唔算平
最多係細啫

28A喎

有2點都叫大？

點都唔重要 最緊要肯做我女朋友

雙關語